有冇人打DOTA2

依家D人係唔係只打LOL?

係

on9 lol

小學生玩LOL好正常

Lol > dota2

Ok